Poděbrady jsou 50 km od Prahy a zde byly založeny lazne dokonce už v 17 stol. Teplice nad Bečvou je město poblíž Olomouce a určitě patří k mistům ktere stojí za návštěvu. To je jeden z nejstarších měst na Moravě, sahá az do 16 stol. Tam hodně krasných mist, lazní a take nejhlubší propast v ČR Hranická. Vážení chteli bychom vám nabizet hezký výlet do Karlových Varů. Město ktere založil sam Karel IV v roce 1358. Tam můzete navštívit hodně krasných mist například nabizime vám exkurze po léčebným laznem, máme bohaty kulturní program. Naštevní jsou město pro vaš výlet, pro váse zdraví a také pro zajímavé informace. Když koupite výlet na našem cestovním kacelaře vždycky davame záruku pro vás a pro váše čas.
